無可否認 香港政府防控疫情 真係做得好好

一早定好DSE日期
到左DSE 即刻極少新增確診
好明顯預測左疫情走向

你地唔好盲反
估唔到疫情會咁快受控
我地一齊繼續努力
信政府
唔驚
信任高官

邊個盲既負皮我

標題好誤導呀
差d俾左負皮

大把負皮啦
證明大家真係好信政府

5月8日政府很有機會內部放寬管控、外部(只對中澳台)開關勢在必行，實行"內外大解放"，雙管齊下振興經濟。大家準備好未呀?

特首指社會多了是否放寬管控的討論 政府堅持科學為本

梁子超：限聚令措施下月7日到期應考慮是否繼續或放寬

梁子超：五一後可研究是否放寬個別省份旅客來港限制